［置頂］校園台之寶 記住潛龍勿用（牙龍） DSE英文打氣區 2

唔識牙龍既等我簡單介紹下
全名：記住潛龍勿用
花名：牙龍 龍Jai
年齡：18-19
性別：不詳
喜好：CU、Engine
討厭：ChinU、英文、8半堂、埋土HD
地址：屯門
學歷：HKPracticalU Civil HD
2017DSE：Best5 26分（英文2）

作為校園台既一份子，我覺得我地要為牙龍打一打氣。今日20/2距離13/4英文考試仲有個幾月，我決定每日推一次post，推到牙龍考完英文

Post 1 :

1回覆=祝牙龍DSE英文過3爆4

冇人開😅

係咪想推到放榜

幾時考口試?

第一日

唔使同你考 好彩啫

咩意思牙

玩到甘大-,-
一陣低都比人起埋^^

關禾能事😒

早知唔講咁多野出黎-.-

龍囝+u

咩屎有乜溫-.-

冇mark定錯過既數而家做基本上可以訓下教🚬

矢志奪lv3

英文卷一二三比我想像中易

毒撚開post冇人理

見你咁慘理下你啦

尔角得禾數學羅lv3易d定尔英文羅lv3易啲？

你數學拎3

番屋企摺埋拉尔😂

但系禾成兩果月冇店過數😂😂

是但啦
你入文科數學拎2咪得

如果個科計b5

右系ge，鳩考刀有牙蘇讀🚬

唔好咁快放棄
起碼都拎廿分搏下ugc

lm

pish

金日考完同sp扑咗幾次嘢 系爽ge!!^^

禾已經準備梗考完試ge生情😆😆

溫oral牙牙龍

Ching sick ball👍👍

岩家拉
出年仙收拾心情考過拉

Oral有what溫牙-.-,,

禾5會retake😂😂
如果學校比ge話repeat可以考女下🤔

🚬sem逼仲開心 同考完dse差唔多時候 仲要5使京放榜d野

溫下individual response

情景 考官見蟲蟲甘渣比條lv 2 question距:
Do you like ice hockey?
No

蟲：can you speak the question again?
考官：

summar又要上濕鳩Ic training
又要讀car

屌Ic training朝9晚5咁上撞撚哂我上堂時間。。。

recap：
埋大高清悔終身
HKCC更稱心

我5月Final la wo

on9先讀Poly hd

吾巧甘話自己la

car洗5洗暑sem讀牙- -

Year 2 sem1諗住retake intro phy-.-

但係結果上來睇ee過3就收番其實算低吊,當然都係全世界都讀到屌鬼

我個到quit左10幾個

其實都係
Civil 2.95就升返yr3
hkcc冇3.8都

下年得番一半

Minor ama?

吊,咪搵多一千幾百- -

希望我唔洗留係到讀yr2

後悔點解唔認真讀好佢

甘繼續retake

屌你rejupas搏下入EE啦

Bd engine又唔係收好高

痴線佬-,-
EE都岩,讀落真係搵唔到咩樂趣

因為某D特殊原因
我dse幾高分都入唔到ust/Hku engine

-.-

電機有咩好玩?.?
好似幾多數計咁

冇咩好玩,it就好玩,電機頂龍叫多數唔洗讀得咁辛苦

Pardon please? Diu nei lo mo

因為英文

唔係
我又唔想入返poly
所以都係唔報n賤啦

我oral話哂都有4
比少少repeat我好冇-.-

渣ga

No 歧視

甘報麥😂😂

認真佢自爆咗咁多嘢 識啲人讀cu就好易起佢底
不如唔多信佢講嘅嘢係真

Up乜能野😂

佢5系話chinu econ咩

莫道你在選擇人～人亦能選擇你～

Cu science算

英文冇4點揀-.-
我同chinu最夾

想讀stat之後爆4 trans去精算

😱😅

禾色人讀stat😂😂

去chinu上pe堂🏃🏃

法國你色幾多人-,-

我系CU ga 各位加油喔

精算c爆左味

蟲蟲

吹到

我既未來?

照你咁講
英文3都想做商科狗都唔得啦
唔通n賤先岩我

讀哂銀時乞食算。。。

算bbq?

吊 禾第日米仲乞過你-.-

最衰冇讀physics入唔到Hku engine....

跟興趣最重要啦
當然最好興趣科都搵到食

岩牙😂😂

鐵路迷黎?

乞得過文科咩

我真係醒

你係咪hku

又係雙修?

入到hd識唔少人都係咁

N展會搵5到工?-.-

5系跛腳刀5入gd拉-.-

幾膠牙 體過

EE可以做埋tse野

希哥

dse係得中英通難升grade ja。。。
其實3上4,4上5都唔難

35分

禾retake5會溫豬所以刀系牙蘇岩禾多啲😂😂

有時真係懷疑佢扮on9

英文同數學都拎星?
我都想好似佢咁

比我就搏下精算/qfin。。。

..

仲要retake一衰左就成年白費哂

笑到我肚痛。。。

應該比我d同學係lab訓練出黎- -

polyhd已經on9
仲要讀ap

禾諗住讀hkcc😂😂
有啲京太毒5岩讀asso👉👈

我都驚...
所以先唔讀hkcc
聽講好黑暗

其實有呢d人係班度先好玩,hd都有個dicky❤

依類人其實先屈機
癲癲地但又係醒目仔黎

4碎青刀成日扮女人= =

禾真c-,-

吊你兩個都有丁

禾系c-.-

老老77大學真係性格chill啲就肯定有女
唔明你哋驚乜

有幾黑暗?5巧嚇禾😱

系-.-

😂😂

Duck禾系真c😂😂

多freerider?

咁就真係乏術回天

我好明顯係毒撚

#metoo

禾有陣是刀賞有條仔陪下-.-

估唔到你個到咁多奇人

不過禾角得啲男仔好on9😂😂

柒樣矛興趣😂😂

暫時未見過人角思路跟得上禾🚬

邊個泥😱😱

禾高汁樣 不過5同豬西拍拖

直線自爆

做乜鳩

禾5系好樣衰啫😅😅

好撚痴線 牙蟲可以同電機青相認

最憎肥仔

屌你老尾

巧彩冇麥人入禾角post😂

上面講個條友來-,-

教ic既人?

😂

水原希子

😂😂😂

牙希？

3 phase hydraulic

Cls post

講開,得閒落多d lab r水吹收下風,遲d fyp簡岩人羸一半🚬

???

連登真系好多n展🐕，禾泥d文科c打搭5上咀😂😂

俾角5g邊到泥ge肥仔污染左禾角post😒

係wor,記錯yr2
咁有排la,到時自然收到風

宣萱真係靚

禾刀系文科c打😂😂

屌

尔把口甘毒實系巴打

同佢做friend應該幾開心

做what負皮😂😂

哦

後日考數都咁夜瞓
聽日搞到瞓唔著 後日仆硬街

天日做下2017就算😂😂

我呢排刀系1點幾瞓😪

啲明星其實多數系邊度出沒🤔🤔

吹大左，求mc5好錯太多就得，禾成日用大半part時間先做左廿條😂😂，之後刀亂撞😂😂😂

宣萱拍電視架咩

5色用💩💩

加油啦

大部份都仲用得

41

core堆數都唔記得哂咁濟

數學5是禾嗰範 禾摺埋先

屌我仲手多多報左今年
依家都唔知去唔去

都叫你rejupas

poly唔係可以無限combine

天日體仲趕得切?

😱😱

天人廣補koopa全期要1万1😂😂😂

蟲蟲去where考😂😂

00後簡體字出現了

龍仔英文FEEL到自己穩3未

蟲囝

唔敢肯定

天水圍

殘體

Ust civil

chur

你讀緊?

聽到人哋叫春刀g ust chur

怕自爆唔答

梨住大西北牙

睇一樓= =...

眼殘牙

其實梨系男定女牙
禾5g叫梨巴打定絲打牙

-,-唔係住屯元天

吹牙😂

咁遠😅

冇

元天屯=大6仔

好人好姐典會住呢d地方-,-;;;;

系，好人好姐仲喺香港投胎珍系on能染鳩鳩度上身口

珍牙

龍仔住邊？

盲能左?

G佢住牛屎地方專登問嚟羞肉佢-.-

系😂😂

屯門有冇牛牙

蟲囝唔通騎牛返埋土

d牛放喺埋土停車場

龍籽都有生命，希望大家唔好了皮，我都開始戒

拍開馬路啲免費牛位😂

幾時考車牌巧🚬

俾錢去俾人撚

珍系唔扺挽 仲要預一take pass唔到

到是雀短君黑c去孝 一定一take pass🚬

孝原有duck做馬路原子彈

脆弱雞翼真巧味😋😋

牙聾囝洗5洗考數牙

好多色要背

蟲蟲話爆左喎，會去孝掛

識食

當玩下算

考5**反泥可以升1分😂😂

禾g遲試過前一日食半袋殺尔亞雞翼，第日晏就食脆弱雞翼，夜晚又食殺尔亞雞翼😂😂

Yes no question淨係答yes no會吾會有1分😂😂

矛分牙

😭😭😭

巧吾公平者😅

D人話食得多雞翼會大波，刀呃人ge🖕

系牙
考評

Ching讀梗麥?

HKCC更稱心
牙龍快d quit

廋c，毛波😂😭😭😪

希望5洗做ching獅妹🙈🙈

梨尼

😱😭😭5制

典解要扮?

話g己瘦低個d多數死肥閪嚟

埋土果文科好似巧廢喎😂😂

吾巧信羅😂😂

牙龍有矛信心數羅2凹星牙

禾2+去考刀起碼坐*望**拉

斯打巧勁牙

禾應該會有5

梨毒電機牙

5夠靚囡，右毒，典讀shtm牙

poly社科都ok

尔5系讀tse

梨右吾毒

禾原全吾知啲EE TSE代表麥😂😂

費是入去比人笑拉😭

想讀數學有關既科

巧毒牙

泥果珍😂👍

禾發現甘樣打字吾會比人甘易溫度禾地廣過d麥😂😂😂

岩牙

巴定絲

牙龍

😂👍

系

禾數渣ar

蟲蟲肥毒撚
禾瘦c

真絲

禾刀系數學渣渣靚女c

吹牙

男仁佬狗扮女忌

-.-小妹甘容易畀相人的麼

毛人日月白me🚬

poly d ama相對dse好能流

系 畀盡小5程度

Sp la-,-扮哂野

禾真c
159,110kg小肥

就算2字頭d考試講刁鑽度都不如dse

禾情人節破jor矩處;;;

❤

❤️

利申 見到

Probability廣梗麥😂😂

放棄左😂😂

吾識prob
絲打可吾可以教俄

典解n展要讀sososcience😂😂

1字頭已經想死

渣左d

吊梨牙

牙龍真人巧串

吾識pm

燥左幾耐數先有5*😂😂

[img]圖片網址[/img]

勁牙!

係5係甘

😱

﹏﹏

5巧牙

㠭點讀

甘點讀

點讀

長知識了

點 讀

4I

尒地曼曼溫豬
Me約咗fd子飲ya~

體緊捉妖遊戲😂

00後果然系低汁d

本身都拎到LV3
睇完TVB毒害左個腦
聽日拎LV1

MATHS最緊要係訓教
想當年我訓足12粒鐘先去考
跟住考場見到MK妹 掛住望女 之後炒左

尼勹口珍

龍囝典解改名牙

上年12點瞓6半起身吃早餐沖涼啪咗罐redbull就上路🚬

藍莓8🚬🚬

萬事發=成功人士
重要係日本版🚬🚬

利申靚c

90後死煙鏟😂😂

利申5吃

體完三個女人一個因🤔

冇人體?🌝🌝

屌諗起listening好似串左wedding做welding就好唔開心

有冇final tips

岩

訓la7頭,仲上來r水吹🚬

祝你入CU civil

😅

Listening有咩要串wedding

一幅畫有四個活動要填橫線 右上係pretend wedding

Thx ching

閪望paper 2可以撞啱啲mc

Ok寶寶

屌 我記得啦

0k既👍🏻🚬

心諗遇到個豬隊友，金翅仆街鳥

聽日考maths 好驚

唔係

想凝造下緊張氣氛姐

做麥甘多負皮😱

金晩5訓聽朝去考算

系米有仁巧憎蟲蟲😂😂

sleep is for the weak

禾醒起拉 系米果個傻鳩負皮王😂😂

好緊張 死啦好驚聽日個腦轉唔到

+1🌝

要讀asso了

尔右記得既😱

清你上左岸就走開拉 =.=

有仁mon post
即系右多個仁見到電機寶寶張賞

想入埋大電機

負皮王bb出泥say個hi ok?

成大會計巧啲

hi

完來就系你

跨由妄想症

我入到U一定會瘋狂玩唔讀書

點似得清你咁傻豬仲咁認真讀書

吊你 唔準咒我

我覺得自己係0

距入原dean list g後 din左😂😂

Sleep sin😂😂😌

retake數

樓豬加油

升吾到龜晒$牙

請善用起底功能

吊 仲係廁所屙緊c
點算 好驚陣間唔夠時間做 數底本身已經差
唉 明明溫鳩左咁耐

1. 夾住舊屎返課室繼續考
2. 屙埋佢
邊個好

考考下瀨

做完，易

Probi個條真係易到爆炸

早走咗 易撚到

甘易，條curve一定好高

牙龍又冇5**la

晒錢

上年刀要岩9成3先有5**
今年要9成5

I am very thank u

夾住佢😂😂
驚你痾太耐監考以為你出貓爆入廁格牙😂

屌唔夠時間
應該得5

禾淨系寫左(a)8P8=四萬幾😅💩

岩幾多有山牙🤔

Mc撞咩答案巧😭😭

一半?

加油
我hea玩埋佢算
冇可能**到

女廁排到天黑刀味入到去😂

入男廁囉

今日份卷易撚到

其實唔算易
最尾個題

落街吃個早餐先，唔鳩噏住

圓形題熟concept秒殺咁濟

溫書check prog啦 重上連登

屌我成年冇操過pp
炒撚左

我retake個年都係咁，淨係睇左hy，冇操卷搞到唔夠時間，但5＞5*，後尾dum晒心口，操埋5**左

青尒5系高清咩

我當年英文1，retake完英文都係2再入hd

出好多geometry
3D trigo個題係咪71.9degree?
最尾個題 Circle?

希望有3啦

吾系

甘又岩
炒左英文要再retake

上年mc錯左十幾題 大卷part B接近冇題識做都有4

上年裸考拎5* 唉

禾個場有牙伯同nigga考😂😂

你個cv仲勁過鏗哥

你掂唔掂呀
mc都幾難

3d個題做唔到。。。

真心?

店牙，同平時一樣成堆吾色做😂😂

後門之王🚬

👍👍

英文拎1->拎到Hku offer

似尔咩

入到先算-,-
我當初中六的起心肝讀書都係因為驚ive都唔收驚要出黎做野

清今年yr 2?

55

加油牙-,-
入唔到就要做埋土仔

加油👍👍

唉好煩

Jk

?

借詞抒情

清比女飛?

青尒系米5 six字

你telegram id係咪 @wrfadf

Dick許出左answer😱😱

利申吾敢體😂

高清仔

應該42/45
錯 32 36 39。。。
32圈撚錯

仲話京自己lv3
On99

好似識你真人 睇唔出原來你平時出開on9 post

相認

上連登勿認真，見你求其扔個名出來我扮下係姐

小妹真c來😙

頁巧戲牙青😂😂

貢多poly籽，搞個舊can美食之旅相認lo,反正全部毒能

金鐘m記

到時個個牙希咁

three phase hydraulic

牙希=男神
讀書勁人又幽默

蟲蟲對左味😌

40題

電雞張賞😂😂

不了

勁👍👍

希望有星
唔想退步呀

休息下之後溫下科啦
我就做下廢青先

吾賞溫💩💩

我就屌下asg先

我夠炒左兩科midterm

入hkcc啦咁

唉

🍊

重點係溫咗都唔知呢科講乜🚬🚬🚬

考埋最後一科x去eapp報😂😂

g9g

hkcc打手

走左堂

牙蟲做hd打手

矛a+了

垃圾

依個真。。。
AMA midterm+assignment+final full=A+

打polyhd老母

2.5唔係失好多分啫
final冇錯就得啦

毛會典

冇
其實拎a都夠

唉好想做廢青唔讀hd

吾巧吾毒牙

你條仆街讀咩科

engine囝

仆街。。。
拎到hku offer未

有牙

屌你老母。。。

集住反彈矛回頭

你gpa幾多
可能會轉黎你到讀

尒幾多

3.1x

學店收皮啦

發覺你真係好小學雞
問完你又笑返我轉頭

唉
搞到我都有想少少quitU

rejupas入科大串返佢地囉

牙龍嬲左俄

G持清👍👍

科大巧chur

有毛ching支持禾對mc

唔好啦。。。
隔離post死傷慘重

有信心就對下la
冇信心就不了

毛體隔泥啲po😂😂

dse討論區太多辣殺😂😂

禾有信心lv2，毛信心lv4😭😭

對la,問得你最後都係會對

只有禾泥個po仙系清泉

4仔ching廣度 咁禾刀系吾對鳥😭😭

梨兩個笑麥狗

當年手多對咗 發現啱得比預期多 食啖飯都開心過人

系👍👍

有毛人屋企由養寵麥😂😂

養左隻叫劉濤嘅狗-.-

#me2

Sick ball👍🏻

對完頂多頹一陣，好過比好奇心強姦🚬

畀禾強x仲好

come

Cum inside ok?

Middle out ok?

sheep ok?

No left in/right in?

忍珍問架😒😒

厚德公主

No la middle out only

認錯人

讀左差唔多成年 又幾高gpa 想quit都有心無力

Trans u

連登city個名真係太臭..
唔洗咁介意

ugc tran ugc成功率低過1%

City不g幾巧😂😂

你上到港大個陣記得睇住細佬

成日比科大仔屌到飛起

想入中大比吾城恥笑

甘你米屌反poly囝，bu囝羅
人比人，比死仁牙dee dee

ust accounting同city accounting多數咪又係出黎做big4

咁又唔好惡性循環

入一大唔好咩

蟲蟲甘毒入kong u比人杯度非起😆😆

岩
何況冇必要冇啦啦屌人
只係唔知點解我地成日躺著也中槍

毛話珍系叫尔吊人 jm9
禾既意c系吾洗童人比較牙死蠢

再講就自爆

sor 我商科仔係勢利d

好想同你搞基

要脾就梗系同啲差過g己既人脾#

jm9

人望高處 正常既

ee hd 3.0過到ust

電子?

九成九垃圾電子工程黎

唔知,聽同學講

ust civil好似都要3.4

CE都正

hkcc 掛.poly hd 3.0又唔算難,要keep得高就爛,因為好多垃圾科拎唔到高grad
我諗去到3.3/4咁上下去到hkcc就應該屌打

polyhd on9先讀
hkcc狗輕鬆拎hku offer

其實係
識唔少人好勤力讀都3.4x~3.6x

我懶得背野先炒到咁低gpa

我覺得你主要冇讀phy,engine乜撚都從phy開始

唔係啦
sem1多數背野科(geology,material)
不過科intro phy真係
依個sem先係讀physics野

唔洗
不過依個sem大把physics野

🍅

😴😴

我家惡犬最近好少䈬頭

寶寶就寢鳥
條女逼我瞓

More

禾仙系寶寶-.-

讀mbbs讀到你咁大壓力= =

佢巧似讀男校 話5埋

禾佛尒tim牙 肥毒扮寶寶^^

Jm9

扮有

禾系暖男寶寶-.-

有男朋友❤️

💔失戀了

德國公主被kris lau cap放左上ig

唉唔記得左要安慰佢
只係叫左佢feel free to discuss with us if you have any problems
連deadline都唔記得寫
唉

你加油

4xxx followers

唔係要安慰佢
只係個tone唔好太惡

👌🏿👌🏿

希望冇事啦

L扣分囉 冇寫deadline就大獲啲

唉點解我咁柒。。。

做咁多次都唔highlight哂先落筆寫 每寫完一個pt tick1tick

唔科勞都睇到story㗎喎

一黎緊張
二黎英文廢成份野做得好趕
不過今年點都做得好過上年。。。
望就望條curve唔好升咁多

btw
個post推得仲快過上個post

台灣最美的風景是人
city最美的風景是囡囡~

你地點溫oral

你搵到我 我幫你含又點話

對住塊鏡講英文 練fluency
得閒讀下英文報紙

今晚開始試下

成間中學冇人夠我咁柒。。。
唉唔想返

太耐冇用英文講野
回哂塘。。。

不了😅😅

Oral正正常常都4啦

你條文科仔緊係咁講= =

要寫we will not upset u牙

禾刀巧耐矛同女囝講野

呢句真

本身唸住gothrough一次中史 syllabus
體左一粒鐘放棄左😂😂

中史甘能2

巧多惹溫😂😅

我貼太平天國同調整時期🚬

禾廣梗中史😂😂

麥能泥😱

世史好玩過中史啦
中史三國同戰國讀得咁少

= =

讀咩春文社科呀
最能憎背野

毒撚先對三國有興趣😂😂

香港史好難 由其是政治

😅4吾洗補刀有拉

on9

有冇outline cc?

京必答出改革開放😂😂

白鴿黨

垃圾會議員

佢地有做過野咩?
最後咪又係比建制派通過

fatfat

Ok

爽,hea左成日,聽日認真溫c^^

+1^^

👍

做禾sp 0k?

禾5係d咁隨便既人

尒臭🐔尼-.-

讀過,5能記得晒

巧能難 18rule溫能屎人

有咩好溫-,-

溫下點用囉-.-

吊,記得了,要背d on9名

麥泥😅😅

將d呀媽係女人既野搞到好似好勁咁

呢句真😂🚬

勁牙👍👍

尼個珍

寶寶不懂，但寶寶不説

巧橙牙

rip💸🚬

電機工程悔終生
HKCC更稱心

好眼訓

正牙😂👍

教畜

20年

禾刀5g

禾基本發問答大蔡冠軍泥家🚬

民主黨

巧靜

溫梗豬😭

問惹矛人答，卜佳泥-.-

禾刀5sick

巧橙

毒電機刀要present牙

梨吾洗溫

elc真係on9科

爛左爛埋右

邊個負皮禾

系5系牙龍

係

仲有一條友

巧挽咩

第5個me既

四碎上連登

老野5好甘多嗲- -

得你一個冇負皮

四碎

睇吾起10後-.-?

吾系牙

禾櫻該系辛會然

煙為禾個冧巴大d

🚬

話時話大家掛5掛住城大打手

禾巧掛住佢

根本就係你黎

5g典解被連狗ban

5系俄牙

珍系5系俄

1000